Why Citi Bank hotline always busy

吊，打親都煩忙，唔憂做咁

掛左半粒鐘都無人聽

Because you are on9 jai